[拋磚引玉] 全民流動文宣

宜家文宣好大問題係只接觸到同溫層
睇新聞睇到好嬲但好多港豬比cctvb洗腦

建議大家聽日開始喺袋或者身上掛文宣材料
迫啲港豬平時行街返工買餸都見到

文宣材料可以有以下特點
1. 非同溫層自high文宣
2. 比較多資訊，唔好得句口號
3. 有cctvb無既資訊，例如黑警暴行，警黑合作，林鄭既大話
4. 有截圖吸引注意同證實係事實

歡迎大家繼續拋磚引玉

自推

推

要打輿論戰呀
和理非做野呀

721
721
警黑合作
元朗恐襲

唔好比佢停

再推

係交通工具上整連儂牆

連儂牆唔可以再係memo紙寫香港加油

同埋啲藍絲見係連儂牆會避
但每個人滲透就可能會望多兩眼

聽日就要開始

推呀